行山男倒斃 血流引水道

行山男倒斃 血流引水道

【本報訊】屯門青榕台對上麥理浩徑第10段，昨晨約5時56分，一名姓彭53歲男子，倒臥約兩米引水道下，頭部流血昏迷，行山人士發現報警。消防及救護員到場，證實男事主已經死亡。警方現場撿獲死者銀包身份證及財物，懷疑失足跌落引水道，頭部撞向石壆昏迷，失救致死。初步調查沒有可疑，死因有待剖屍化驗。

上一則
女司機公路暈低 Smart溜後撼寶馬

下一則
【有片有真相】司機清白全靠車Cam